人大左真係過一日得一日

以前以為
所謂活在當下
係一種選擇
但原來人大左先至知
原來係冇得揀
原來係生活迫到你只能夠諗今日
連聽日都太遙遠
自己應該唔會再擺咁多時間係度
上黎理清自己思想
因為老實講
知自己已經去到一個階段
冇野話得埋
而又開始多麻煩野
回想一生
好似冇乜開心過
係連童年
連讀書個陣
都係
而家又係另一種唔開心
其實都冇乜好理清
煮到黎就食
以前上黎開post
係想俾自己組織返自己諗乜
但就算你明自己
好多野
你知又好識又好
其實都幫唔到自己d咩
簡單d講
其實諗黎講黎都冇用
不過心裏面打左底先都好
其實都差唔多
到此為止
諗到咩再打

...

人總需要勇敢生存
我都估唔到
老豆12月入院
工人姐姐突然發現老公有外遇
番左菲律賓8日
番港3日後高燒入廠
住到而家
估唔到而家自己工都番唔到
要留係屋企睇小朋友
太多野估唔到
兵來將擋
水來土掩

人生真係好難 又好麻煩